[PC]方舟:生存進化,恐龍古生物世界生存,木精靈&貓大合作私服招生

TimberElf & Minidoracat 木精靈&貓大合作伺服器 招生
(適合PVE養老玩家)

官網：

方舟：生存進化 Club [TW]
台港最大超過5000人方舟FB社群：

聯營班底：Jacky、貓大、JR、ROY

木精靈+貓大核心團隊(共超過兩年持續開服經驗)
巴哈方舟前版主、巴哈方舟精華組組員、方舟繁體更新翻譯員

平均活躍在線人數20人以上，歡迎各位新老玩家進駐！

另外請務必進入我們的Discord群組，一切最新資訊都會在群內第一時間發佈。你亦可利用群組回報BUG等狀況。

以往伺服器活動影片：

【伺服器資料】

名稱：[ASIA/TW]木精靈-Minidoracat 5x PvE 仙境[互通]
ＩＰ：119.81.237.163:28015

名稱：[ASIA/TW]木精靈-Minidoracat 5x PvE 畸變[互通]
ＩＰ：119.81.237.163:27015

人數：40人
時間：24小時不間斷開放
重啟：每天05:00及16:00均是伺服器自動重啟及更新時間，需時約5-10分鐘。
模式：PvE
備份：地圖每60分鐘1次、人物為實時備份，同時備份至第三方雲端公司。
方針：以長久經營、永遠保留地圖為方向，
除非遊戲上需要或玩家投票要求否則不會洗白。

【快速進服】
1. 打開「非官方伺服器」頁面
2. 搜尋「TW」關鍵字
3. 把我們伺服器添加到收藏，往後就可以直接進服
4. 進服前請確保已訂閱伺服內的全部模組，下面有模組列表可供直接全數訂閱

【伺服器配備】
ＣＰＵ：Intel Xeon E5-2620 v3 @ 2.20Ghz 兩顆（共12核心，24處理器）
ＲＡＭ：64GB ECC DDR4 SDRAM（伺服器級別的ECC記憶體，提高穩定性）
ＨＤＤ：SSD 900GB 兩顆（系統及遊戲分別在不同硬碟上，從而提升效能）
ＢＷ：1Gbps 國際寬帶
ＯＳ：Windows Server 2012 R2（伺服器專用Windows版本）
ＤＣ：香港正規機房中心（港台連線至伺服器MS不高於30，享受極致體驗）
ＦＷ：2000Mbps硬件防火牆

【模組列表】
仙境組模：
畸變模組：

【詳細設定】
*下列各項倍率數值，逢未有列出者均代表使用預設數值

基本設定

人物等級: 150+15(突破)
生物等級: 200野生
生物升級次數: 120
經驗: 5
血量回復: 5
採集資源傷害: 5
馴服: 15
採集: 5
資源重生: 0.2
玩家或玩家建築阻擋刷生距離: 0.5
日間時間流速: 0.2(仙境) / 1(畸變)
夜間時間流速: 1.8(仙境) / 1(畸變)
農作物腐爛: 0.5
平台建築: 10(仙境) / 1(畸變)
飛行抓取: 否(仙境) / 是(畸變)
風化: 新年期間暫停
特別/模組設定
– 允許多次馴服獨角馬 (被馴服/擊殺後24小時刷生)
– S+水管無需靠近水源取水
人物每級配點效果倍率
血量: 5
耐力: 6.7
氧氣: 3
溫度抗性: 3
負重: 3.5
速度: 1.3
防禦: 2
製作: 5
生物基本設定
部落持有生物上限: 800
每隻平台生物消耗"部落持有生物上限"額度: 19
食物消耗: 0.5
血量回復: 3
採集資源傷害: 4.5(仙境) / 2(畸變)
洞穴允許飛行生物: 否，另不允許任何生物/建築長期停放於神器洞穴內
飛行中回復耐力: 是
不允許馴服生物: 雷龍(仙境) / 各類飛行生物(畸變)，另畸變不允許引入非原生生物
生物數值設定
野生生物基本數值
氣血: 1.2 負重: 3.0 速度: 2.5
馴服生物基本數值
負重: 1.5 食物: 0.75 負重: 1.5 速度: 1.2
馴服生物單次配點數值
氣血: 1.2 耐力: 1.2 負重: 7.0 攻擊: 1.15
培育相關
孵蛋: 10
成長: 30
留痕: 0.193

pish

少有, 輕輕一推